我要move on 喇

多謝你既狠心 多謝你既絕情
撫心自問 問心無愧
放低喇

Goodbye

走 我沒有阻止理由

放狗歸山

Good

我都想move on，依家好辛苦

𠱸想就keep住係咁濕尻 。。你真係想咁？